想領養8 哥去可以去邊度領

最好可由bb 開始養 thanks